有冇巴打知邊度有得買la chinata paprika

如題
去晒各大超市 citysuper 都冇
係咪得啲專賣香料既鋪頭先有

補返張圖 hot/bitter-sweet 口味都得

尋日先喺百佳買到

邊區既百佳
我個區兩間百佳都搵唔到

跑馬地

係咪貴啲地段既百佳先有
定你間係fusion

push

Citysuer有呀
我喺沙田果間買咗

咁我再去睇下
可能睇漏眼

Fusion / International / Marketplace 都有得賣

Citysuper
一田
Marketplace
必有

Cityauper搵到了
之前睇漏眼
唔該晒大家